老老實實、我係女都做ptgf啦

冇學歷冇專長嘅番狗工又辛苦得一萬左右
兼職嘅得40-50蚊個鐘又辛苦
出水街比人抽下水就收幾百一個鐘
講緊嘅係一日人工
唔太差屌埋嘅2000起
老實我係靚女我都會下海